在此多謝

各位年青人係各區派叫傳單 叫口號 請受小弟一拜
各位巴打 請大定都努力叫身邊既人星期日出黎唔好辜負呢班年青人